突發突發！元朗727被捕義士唔比保釋！

粉嶺法院，幾位被捕時藏有「攻擊性武器」元朗遊行嘅示威者唔俾保釋！痴線！唔俾保釋意味住要直接扣押到再上庭審訊，坐底要半年，甚至超過一年！
721恐襲嘅鄉黑就全部都可以保釋，個個拎棍打人可以施施然走左去。咁嘅差別，叫人點可以唔憤怒？
（最新消息：裁判官將上述藏有武器案押後至9月3日再訊，以待繼續調查，押後期間涉管有攻擊性的4名男被告繼續還押。 ）

from 羅冠聰 fb

我開始懷疑堅持唔向法院示威嘅教條喇
尤其裁判法院...似乎真係對義士不公

我同意你講既野

警署保釋唔同法庭保釋?
狗唔比保釋要即刻排期上庭，法官都可以批准保釋

SOR 9 睇漏左
咩罪大到要唔比保釋??

推 好撚重要

推到有人

唔好忘記，好多法官係紅，口講中立，實際係企係中共果邊

推

屌

楊岳橋點睇

選擇性提告
市民無檢控權
好官當道

到時放番出黎就坐冤獄

羅37無啦啦比人加刑之後又推翻，都變相坐幾個月啦

攻擊性武器最長幾多年？

係咪無律師跟？

好嬲呀你老母

係，講得啱。
之前比人屈褲袋藏毒但係冇褲袋嗰個人都係坐咗一兩年冤獄。

蠔涌爆炸案又有兩三個人俾人屈，冤獄又係坐咗兩三年！！！！！！！

我而家好撚嬲

on9?
保釋都唔比
班白衫咪仲撚恐怖
香港法治之區？？？？？
一定要大力推
有冇得就冇得保釋上訴

DLLM咁都得所以大家黎緊真係要小心唔好亂送頭，一個都太多

香港人遊行要對準法院啦

法治已死

Pish

無咗司法獨立好耐。。。

大家做多d文宣
好多義士比人拉左之後好似無左件事咁
法官染紅 香港已死

你依家先發覺呀……？

白衫打人係想保護政權
喺有政治前設既法庭底下就緊係攬硬佢地啦

吊，直接去警局攞人啦，無政府狀態，邊個武力強邊個話事

連制度都開始崩壞

嘩屌。。。
白衫恐襲都有得保釋。。。
義士被懷疑藏有攻擊性武器就無得保
真係屌那星。。。

離譜

想減少勇武派既人數
故意還押唔到保釋

林鄭老母政府要人俾機會你
你幾撚俾過機會年輕人
我屌你老味

連司法制度都出咗事

屌你老母

可向上級法庭申請上訴？

合你老母

屌，好撚賤

有冇人keep住update 義士既資料

Push

姐係咩武器 行山杖？

咩武器呀屌 係咪寶礦力？

Charge唔出奇 但連保釋都唔比就擺明係黑白有別

我正式宣佈香港司法已死

三權正式淪陷，直接進入革命狀態

BTW有冇法官名

首要係唔好俾人拉

屌好似曾爵士咁坐冤獄

知道後手都震埋，政治上趕盡殺絕，而家法治上都係咁

推 可以點做

保釋既標準任個官自己定
下次講句粗口都唔比保釋
要坐5年先提堂

你仲信法治?

光復香港，
時代革命！

香港法律今次又有咩籍口
上次上訴賴tvb

白衫保釋係因為警犬唔提堂

義士即刻拉比法庭唔比保釋

cls

真係唔知講咩好...好無力 到底我地可以做d 咩幫佢地 裁判法院其實不嬲都好黑暗 成個香港點解會搞成咁

留意返
依家仲要淨係講緊727元朗的義士！
728西環上環嗰啲而家更加唔知點算！

屌啦 白衫人就可以保䆁

警黑勾結，法活已死

得返終審法院會公平公正d 下面個d睇你有冇錢有冇權

控罪係合理 但唔比保譯就 冇 可 能！

再咁樣落去成個香港都會崩壞 只有槍頭對準目標
各區起義遊擊搞事先有出路 反正佢地都話我地係暴徒咁我地更加要符合佢地所講 全面攻擊所有執法機關！

屌佢老母 白衫保釋？

社工比人告阻差辦公都唔准保釋?

咁下次鄺仔文豪出黎，警犬一句阻差辦公，只要坐幾個月?

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

痴撚線 白衫狗就冇事

對方武力強d

dllm

無錢上唔到中嬸
而且時間太長，上得中嬸都已經坐完，參見曾蔭權

馬道立講完叫d官要維護法治
結果?

屌好撚慘 個個都恰9我地

屌!

幫佢哋上訴

dolm

仆街
佢地後生個時唔見英政府咁打壓佢地

白衫連堂都唔洗過 監都唔洗坐

要成功抗爭就係要流水抗爭

不被捕 以後大把作為！

羅37話可以上訴

暫委裁判官有無得續約, 由政府話事, 咁你話佢地會唔會有立場

心知肚明

遲下連FA都比人告阻差辦公 非法集結

點樣可以再申請保釋

不公左好耐啦
所以今日仲中立既人第日有事唔好喊
根本警察同法條都唔再保障市民

保釋緊
等幾年都未落案
可能最後無罪放埋

呢個香港已經黐撚左線，被逼上街既平民就係恐怖份子， 黑社會大搖大擺攞武器打人就保釋外出。 連d法治都開赤化

捉埋陳議員

Wtf

黑社會保釋出黎先可以幫政府打過

白衫係差佬未拉佢地上庭，差佬俾保釋，唔關法庭事。

黑衫唔批其實唔出奇，因有保釋期間犯其他罪行風險。

搵議員幫手？點先可以幫到佢地

NY Times 出咗7.21 報導喇

我朋友，萬用刀
屌佢老母

有險可守

得警察可以提告上法庭？屌啦
警察而家冇公信力 仲比佢地執法？

嘩呢d案隨時審足年幾二年，又搵證據又剩
又想搞白色恐怖

咩武器啊

唔想再比佢地機會出來示威

里面有飯食，唔駛餓住lo，近排講到義士山窮水盡lo。

元朗就告非法集結。比足時間班恐怖份子著草

推爆佢啦屌

根本球員、球證、裁判都係佢嘅人
「法律界係中立所以法官都係中立」，呢個係錯誤邏輯，唔係親政府根本做唔到法官，而且基本法同其他條例都係幫政府

有無律師幫手

收皮啦on9仔

咁白衫嗰啲都好合理？

根本成個司法系統係政權嘅一部分
律政司又係中共委任
唔使諗佢有幾公義幾公正

香港人要有自己嘅司法機關

光復香港
時代革命

推，逼到咁盡？

可以點幫佢地

屌你

呢一刻大家知道點解共狗可以到今時今日重可以控制

根本拉你返來坐幾個月唔俾人探你,逼到你傻,逼到你無曬意志

到你講咩上訴乜乜77之後,對佢地來講已經賺曬

同問

毅進仔就可以有特權
權力仲大過法官
鍾意點屈你都得
上到庭就話警察係可靠證人唔駛片

律師可能黃底多
但法官

基本法係攞黎制衡政府
但港共僭建基本法攞黎Dq
仲要話市民違反基本法

自從胸部襲警罪成之後已經唔再信了

痴撚線可以咁樣選擇性唔俾人保釋？

係，錢又無左 自由又無左幾個月

推！

個裁判官偏幫黑社會

保唔保釋由個官自己話事
已經玩撚哂

我都同意

而加可以做D咩幫佢地?

同場 白衫放撚晒
因為義士係即拉即搜證明佢果一刻係現場有拎住

黑社會 無即場證記身份 無搜身 無法證明佢係現場 無法證明佢有拎住 你我大家睇到都無用

呢個就係法庭現實
警察既無作為令法庭無能為力

你依家先懷疑已經遲左好多年

班白衫都可以保釋 憑乜

有片

白衫係因為警犬唔肯即刻提堂所以保釋

法官係特首妥任架

特首妥任得，9成9有立場，再加上特首上面係中共全部都係佢d人黎

唔比即刻開庭

push

法治？笑撚死人

旺暴案，法官仲用耳仔弧度、摺褲腳習慣嚟定罪

光復香港，時代革命

DIU!!!!!
BTW
請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

唔接受以公民抗命抗辯就算
仲掉返轉要重罰？

法治已死

其實有冇律師真係幫緊佢哋？
好想知補捕支援基金係點運作？
捐左D錢有冇真係幫到義士？

西上環既義士情況一定好嚴峻屌

香港d低級法院得啖笑

雙標到

好撚嬲呀

佢哋有冇律師代表?

過堂唔比保釋
我好想知法官既理據係乜

如果真係法治已死咁就係時候連法院都
當然要睇時勢

要加強文宣 比外國知道香港已經唔再係人治社會

光復香港
時代革命
香港獨立

好多人都覺得香港獨立係冇可能 但我求你地諗下香港獨立嘅必要性 唔好比一句冇可能就阻止自己思考 香港獨立 惟一出路

先要警犬落charge
上到庭 控方用條片 仲要搵到拍果個人做證人 仲要證明到疑犯係片中人先有用
警犬當場有做野就唔會變成咁麻煩

再講而家charge 都未落直接比白衫保釋左啦

條片有撚用
到真係要告喇
都幾左三五七年
拍片個證人仲記唔記得呢

唔好意思借個位
新戰略

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

哨牙我都算，尚算可接受

但呢啲真係好唔合邏輯

同埋勁多紅底官

我無野講

軍政府

裁判官係垃圾 唔同法官

唉好擔心義士
我之前有聽過人講其實係收押所入面係有金手指25仔
如果入到去都堅持唔好講發夢發生過咩事呀

推啊 香港法治已經徹底淪陷

屌佢老母 狗官

轉戰遊行地點

見你咁多人過台灣德國
我都估到佢點會咁好人放你走

其實我不嬲都唔信法院，大部分嘅律師同法官，扮撚曬社會賢達，淨係識黑衫遊行。

釋放被捕人士

火都黎

香港已變質

要直接雙普選/獨立

當初唔行去法院既決定

PUSH

【最後防線 1】專訪退休法官王式英 (上)：北京影響日增 司法獨立隨時崩壞

「我不認為，法官的工作不會受港府及中國影響。」

有無得投訴

有冇邊個組織係幫緊義士 又會定時update下佢地狀況

擺明想一批一批捉，唔俾佢翻前線，一路坐等審

屌那星 有冇得上訴架

一切都是制度惹的禍

我地已經爭取咗雙譜選十幾年 係時候要有個了斷未？

要爭取市民有檢控權就真

恭喜晒，慢慢坐

白衫年士過堂都無，只係8月底返警署報到

羅37話之後會處理佢地保釋申請

拒絕左就可以上訴

警犬close file就無事

公道d講，白杉放人再搜證同現場拉到唔同，最垃圾係黑警專登咁做

係ig見到
有咩可以幫到佢地

死撚左去啦

所以唔可以放棄爭取回應訴求

罪行嚴重性係一個考慮因素，其他包括證據有幾強同棄保潛逃可能性

楊岳橋 鄺俊宇 仲有好多 都成日賣港架啦

只可以講
而家明目張膽勾結黑社會
惡意執法
政府當警察係私人軍隊
警察當自己係傭兵
已經唔會有取暴安良呢d野

唔好痴心妄想之後會爭取到咩野
有既只會係打壓 剝削
香港人自己諗清楚發生緊咩事

以我所知dse個位其實好高分

粉嶺法院，幾位被捕時藏有「攻擊性武器」元朗遊行嘅示威者唔俾保釋！痴線！如果之後唔俾保釋意味住要直接扣押到再上庭審訊，坐底要半年，甚至超過一年！
721恐襲嘅鄉黑就全部都可以保釋，個個拎棍打人可以施施然走左去。咁嘅差別，叫人點可以唔憤怒？
（最新消息：裁判官將上述藏有武器案押後至9月3日再訊，以待繼續調查，押後期間涉管有攻擊性的4名男被告繼續還押。 ）
PS：之後法庭會再處理保釋申請，屆時要繼續留意幾位朋友嘅狀況！！！
PPS：如果申請保釋再被拒絕，係可以上訴的。白衫鄉黑未上庭所以係拎警察保釋，但撫心自問，如果警察係即場拉人，點會無料上庭？問題係差別待遇！希望幾位朋友之後保釋申請順行！🙏🙏

羅37 fb

就快會有攻佔巴士底監獄

去外國讀大學

負皮果啲 係咪近排先關心政治

依家已經係軍隊
通街強姦打劫一定會出現，因為警察已經制係鎮壓示威者，唔會做野

除非美國插手，如果唔係佢殺哂全港人都得

真係cls

七警兩個撤銷控罪，五個減刑
九龍灣十三拳可以保䆁
元朗恐襲又有得保
義士藏有攻擊性武器無得保
可止警黑？法治都無啦
又係一個嚴重打擊士氣既消息

屌你老母好撚嬲

光復香港 時代革命

今晚七點半去聲援！

之後既保釋一定要有律師幫手，照計唔會保唔到咁痴線，除非真係影到有人明顯拎武器作勢攻擊，否則單憑持有無實質證據有攻擊意圖，唔會咁痴線唔俾保。

三權合作

有冇手足跟進？
想做啲野幫手

邊位裁判官？ 純係得個知字

再諗下徐步高單案

劫獄救義士

Cls

想阻擾後來的人

依家係狗唔比，定係上到庭法官唔批？

不嬲都有但通常法庭俾推翻俾律政，但搜證方面其實好撚難，同埋那有錢?

司法獨立

想知係再申請係即時定要等九月

官x警x黑x法
一家人，不用分太細

幾十萬人，怕咩啊

其實同5大跪求一樣，當政府繼續開槍鎮壓，直到死好多人嘅時候，大家就會唔提訴求，唔洗傾直接革命
到好多義士被判刑，大家就會睇清法治表面下嘅真面目，唔再俾守法底線約束

我地喺外面聲援佢地啦

合理懷疑藏有攻擊性武器就收監，我地十幾萬人日日帶

原來係署任主任裁判官蘇文隆

推！！！！

白衫同九龍灣肥撕都可以保釋

其實除咗個別好官，成個制度都已經比控制，各位義士真係要加倍小心保護自己，唔好期望有公平審理，不受傷，不被捕，捉一個就少一個，勢色唔對路就一定要走！保重！

講唔聽就要武力啦

廖栩鋒的代表律師則反駁，廖當時攜帶的只是一把很小的萬用刀，是隨街可見的款式，並非控方指稱的軍用刀，加上他被捕的現象並無衝擊，控方無法證明他攜帶萬用刀是作非法用途。

屌你老母就嚟指甲鉗都唔畀帶出街

法院都已經紅曬⋯？

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

WTF

比錢打官司上訴 我地籌
仆街

署任主任裁判官蘇文隆

應該呢一兩日掛，9月先提堂

Push
法律已經崩壞，唔單止唔保護市民，直情綁架同監禁市民

回歸20年 香港差唔多已經被完全滲透啦
唔好再信任何政府嘅制度

多方面都恐嚇緊香港人 等我地唔敢出企出黎

法官中立？
司法獨立？
而家咁多例子醒吓啦

佢得把萬用刀昨屌你老母

鄺仔呢

聽完個結果真係屌出聲
法官仲要話4個被告嘅意圖呼之欲出，加上案情嚴重
所以不獲保釋

利申 有喺現場聽審

唔好再信政府！呢個係準革命！冇得再退啦！

根本連司法都一早無埋啦

痴撚線

裁判院根本就係仆街

無野呀

仆街！！！！！義士連逃亡機會都無

法治都冇埋
影撚晒白衫都可以保

推 律師巴打幫手

有無人知幾時開庭上訴。

白衫就全部可以保釋 示威者就唔比保釋

極有可能因為早排飛台灣個班義士
唔係怪佢地，但係大家要有心理準備
之後拉既九成都唔會畀你保釋

留意下呢幾日新聞，泛民法律界人士通常都會有專業回應，點急都唔差得呢幾日，唔想等就直接搵佢地問，要求公開回應，只要大家唔好忘記跟進．
Now新聞今日都播番白衫打人片段附加新近認出個別白衫的真實身份．人人做野都需要時間，勇武預備行動要時間，其他工作都要時間．勇武工作要（和理非）學習，其他工作大家即使唔肯學習都要有基本認知方能善加利用．要打持久戰呀．用力之外要用腦．

Push!

有咩可以做我dklm

屌 痴撚線係咪...

絲我完全唔識法律
但之前睇劉細良話我地應該組成民間既獨立調查委員會
搵返啲係政壇或者退左休既中間派做協助
我覺得同陳方安生個民情報告相似
大法官可唔可以直接由外國聘請？
依家場比賽就好似連裁判都係佢地啲人，點贏？

Diu 佢老味拎鐵通無差別打人就可以保釋

屌
大家一定要贏依場仗
義士唔可以白白犧牲

等一次無衰過 唔係刀既通常罰款幾千

推比美國睇下
香港既司法制度腐敗成點

但條友之前對社運既審判好正常。

推比國際

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

屌你記住 今晚7:30 葵涌警署聲援728被捕義士呀

仆你個街 啲白衫黑社會就放撚曬出黎

屌你老母 依個世界有冇公義 有冇天理

每五分鐘我就會入黎推一推
提議眾籌比義士打官司 起碼要打甩頭四條罪先！！

藏有攻擊性武器
一定有得保架
案例係到點解唔俾保
唔俾擔保上高院申請羅
無律師架 搞咩丫？

有無文宣！！！！！

係 唔好比憤怒仇恨沖昏

推撚到上新聞先得啦！

推呀！

裁判官基於案情嚴重，認為四人有機會棄保潛逃，拒絕四人保釋申請。

都叫左帶萬用刀要帶生果架啦
蘋果一個都好丫

屌佢老母臭閪，成班白衫扮睇唔到
黑衫就保釋都唔俾

一定要推!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

真槍都可擔保丫
都唔洗拋

唔識法律，想請教一下
咁樣既係未被定罪就要坐監？咁如果最後告唔入會有咩補償

圍警總呀

上高院申請擔保啦

示威左唔會改變法院中立，可能會判重D，以顯示自己冇受示威影響。

我地唔可以再有人俾人拉

屌你老母推

認你老母呀，你老母俾狗屌呀，你搵單案例無案底帶攻擊性武器保唔到俾我睇。

有冇得上訴

中立咪姐係企係中共立場囉

有冇咩可以做

個官之前明明好正常，做咩事。

北京都開聲，官大爺受曬壓力啦

點解蘇法官會變成咁

咁樣真係唔可以
推

邊個官？

救人

救人呀

推啊 點解無人理架！！！

推呀

推！！

嬲還嬲，冷靜D
小心唔好俾人撥火!
呢個時候叫你地衝呢度衝果度，小心!

推！！！

點做好

開名？

可上高院申請擔保上訴
裁判官只係小學生
講粗d只係實習法官

可民事告政府
曾特首都可告政府羅返錢

有律師未？

你啱 可能真係唯有籌旗俾義士上訴

警犬拖3 5 7年，到時白衫走哂佬

黑衫就即刻過堂，佢老味

記唔記得區官

保但唔比出境

推，有無人知

講緊係唔公平

其中一個我朋友嚟

個法律制度已經變左中國香港市

控方應該拎左好多文件野，新聞可能冇講，而且最重點，係一定話呢D人會走佬。

721班牛屎佬全部恐襲都可以保釋呢班就唔得係咩講法？

有冇人知再申請保釋係幾時?

羅37未答

個學生，睇下佢放完jupas可唔可以搵人比佢註冊左先，當然最好保釋出黎自己搞

最主要係，因為黑警唔撚提堂，所以咪要放左d人先
仆街